公屋唔俾領養狗

除左買， 可以點

搬

唔好害隻狗 狗都要活動空間 住apartment 養狗真係好自私 除非兩層好撚大嗰啲

公屋養狗冇問題
但俾人報串係抵死

養掂自己先啦養狗
講笑 不過我都係住公屋
都係唔養得狗 但都冇錢養
自己都成問題

唔覺得養隻狗有幾難

同層有人狗 冇俾人投訴過

屋企大過啲私樓啦
笑死
你咁講 全香港冇咩人養得狗啦
要活動空間
帶佢散步帶佢去玩咪得

乜公屋唔係一律唔俾養狗 不論買定領養

識大把都有養 但領養一定唔得啦

房署唔會捉架
樓上有養狗
屋主成日打狗 又罵狗
投訴都無用

唔覺得有咩自私
我養隻狗陪自己
我又會錫住佢 照顧得佢好
確保佢開開心心 健康
住公屋有咩錯

好啦 咁樓豬你比房署捉嘅話
你點安置隻狗?

考慮下貓囉咁公屋可以養貓
養狗又驚俾人投訴

上面有人答左你
唔捉喎

我棟樓大把人養
冇一個出過事

唔代表你唔會出事

人地事實上寫明唔比養
依家唔捉 唔等於 無權/唔會捉

隔離post 有講啦
d義工好麻煩
我都試過都唔得

自己又鐘意狗多d

你依啲人個腦又有事心理又有問題
真係痴撚線
有錢就去睇醫生啦，仲要害多條生命呀？正仆街

最撚憎啲仆街住公屋又明知公屋唔俾養狗
然後講埋啲乜「大把人都咁養啦」嘅濕尻野
之後合理化自己一個錯嘅行為
屌你老母
野蠻到同蝗無分別

你講到禁都冇辦法

咁呢一世住公屋 呢一世都冇得養

間公屋買左未？ 買左就算有人黎佢都吹你唔漲

未買都有方法，不過你有心養就自己搵資料啦 7頭

咁撚簡單都唔識 仲話想養狗

你戇鳩？

偷養冇比人捉 唔等於 房署準許比你養
其實, 當你覺得偷養都OK嘅話
你去街執又好, 買又好, 鍾意點都得
洗咩問意見

買左都係唔比養, 私樓都大把屋苑唔比養狗

你咪照養
養個陣 你諗埋 如果比人捉 你要點安置佢

你試下得罪左人 日日投訴你 睇下捉唔捉

你有錢你係玩哂嘅
做窮人住公屋就係禁撚慘

寵物又唔係必需品
你真係想養咪搵多啲錢搬出去住

私樓 管理處 其實唔係幾吹得你漲 好老實講句

有精神需要就得

就係唔撚知啊
你知咪講囉
做咩啫

你地呢d人先容易得罪人啫

我同所有隔籬鄰舍都好friend喎

但無辦法. 公屋就係唔俾你都唔想第一次養狗就要偷偷摸摸咁㗎
認真考慮下其他動物啦

早上警告 下午扣五分25歲的阿樂（化名），與家人租住彩虹坪石邨的單位，養有柴犬赤耳大約三年。他雖然清楚公屋養狗屬違規，但認為房署執法一向不嚴，而同層單位亦有數隻柴犬。三年來，他「光明正大」到樓下放狗，鄰居都很喜歡與赤耳玩樂，從未收到投訴。即使房署職員上門修理熱水器，看到赤耳亦沒有警告。不過今年10月初，房署職員巡查大廈，本打算提醒阿樂家門外不能放置拖鞋，卻發現單位內有狗隻，於是要求盡快處理。早上警告，當日下午即收到房署的信，指單位因違例養狗而被扣五分。
真係唔捉喎
好心窮撚就做好本份算啦

垃圾臭閪起你底都知你乜料啦，無撚用

你隔離屋買樓搬走
住左個新移民入黎 你管到？

住私人樓 得罪隔離屋 投訴我都可以唔理佢

又要窮個人又要無撚用，依家仲要走去害狗
屌你老母死廢人

我好需要啊
隻狗仔就係我精神食糧
每日生活得咁攰咁辛苦
見到佢就開心哂
都有多d動力揾錢啊

依啲唔係有無錢嘅問題
住緊公屋都最撚憎依啲仆街
明知故問仲大條道理
又唔撚理同屋邨嘅人感受
樓主 你係得嘅
明知唔養人堅持養
俾人屌就講到人歧視你咁

你依d 咁既語氣咪已經得罪緊人

雖然係網路世界

哦 唔覺得你好得去邊

樓主依d人 抵比人歧視既

拉

正仆街

人果然真係有分高低
樓主你依種死廢人真係正宗賤種黎
抵你又窮又過得咁撚坎坷正常男人有個腦既都唔撚會理你

大家d語氣都唔好得去邊啦
我養狗就係害狗？
隔離隻狗唔係我嘅
我都買勁多野俾佢
花勁多心機陪佢啦

如果係我隻狗 我仲唔錫到爆
到出事個陣 我先唔會就禁由得佢
自己搬出去又好 點都好

大家唔知頭唔路，
一黎就淨係屌人

養咪養怕閪

我就係唔想買狗
唔想幫襯d黑心狗場
我先問下姐

係禁仆街 直接買撚左佢算啦
洗鬼諗禁多咩

當初唔比養狗既原因就係好多仆街由得隻狗吠
你咪多謝呢班人搞串個party

咁你依家就即刻搬出去先養啦

好多人見到狗會投訴，小心比人終止租約

咪撚養

養狗既人唔覺，但其實狗果層會有味

唔計公屋根本唔比養之外
細方面唔係針對公屋 就算住好細嘅私樓養狗都係自私
其實係 香港人根本唔多啱養狗
一嚟工作時間長 日頭啲人番哂工番哂學冇人理佢 帶佢落街最多咪一個鐘鬆啲 其他時間都屈係間屋到

見過住村屋/獨立屋嘅狗仔有得跑下有幾開心 同啲住單位日日屈係到瞓嘅狗有幾大對比之後 就開始反對住flat養狗同狗cafe呢啲

諗清楚啦 都係見過有人比迫送走隻老狗有幾慘先覺得公屋唔比養真係唔好養

出面有層私樓
但我中意住公屋
又同你講咩

呢D咪仆乖囉 有錢住私樓仲要同人槍公屋

其實我都係問下先姐

養隻狗 養寵物 不嬲都要諗清楚
呢d梗係明啦

勁自私

咁仆街既嘢 如果你做緊 真係唔好同人講

仆街個個又唔係我

吹你唔漲 趕唔到你走 最多釘契 明唔撚明

咁如果有一日畀人投訴到無得畀隻狗留低
隻狗點撚算？

有貓唔養要養狗

有合法途徑可以係公屋養狗嘅
不過領養就冇姐

買可以養狗既私樓

養緊啦 單身狗

可以唔養

養貓

錯在窮，有問題？

班冚家產害死狗
有班仆街公屋撚又要養多毛大狗又唔柒開冷氣正仆街

我對面條仆街就係
夏天成撚日出門口 見到佢隻狗坐係門口伸撚曬脷出來

利申 自己住公屋 對面條仆街係咁

禁你老母

咁你又唔係有層私樓

「出面有層私樓
但我中意住公屋
又同你講咩」

你講黎把撚？

就算唔領養 唔買
啲狗都係會比愛協同啲寵物店困係籠到 有分別咩

呢個真

樓主好撚cheap又自私

屌你老母 公屋養狗自私撚落地獄啦

你屋企有位俾狗玩？
唔好講咩你屋企大個好多新私樓啦 事實公屋係細就係細
同埋養狗係會有味 仲未計你隻狗會吠 公屋家家戶戶咁近 人地好受罪

你係明先好，果陣中學有同學俾人投訴，寄咗封信黎話會扣分，佢即刻棄養隻狗
搞左一大輪先搵到人領養
你要記住佢係一條生命，你係有錢有能力就搬出黎住再養啦
同埋你彈性工作最好先養，當你返工9-6，連埋車程至少10小時以上，你一日得幾個鐘對住佢，又要散步，你確定你俾到好嘅生活佢？
你嘅世界有朋友有家人有娛樂，佢嘅世界只有你。

屌你老母 住公屋養咩撚狗

住公屋就咪撚養啦死賤種
可以點點你老母咩

你都假設到冇哂事，咁咪養啦

祝 樓主冇公屋住要去街邊訓

利申 我都係公屋窮撚 但我有公德心

其實一個人講野嘅態度

都幾反映到佢愛唔愛錫動物⋯⋯

最多釘契 講到釘契好似呼吸咁平常無影響咁
好撚型呀

真 樓主當隻狗係玩具

窮閪學人養狗你使撚養狗咩，你自己咪係

自私，你根本唔愛動物

你戇鳩啲

我有個中同都係咁，幾經辛苦搵到人領養，棄養咗佢探都冇探過隻狗，諗返起條八婆都勁憎佢。

自己養唔掂咪撚害第二個生命啦 屌你

真係咁多人死唔撚見佢死

唔好侮辱啲狗

你玩單機啦屌你老母你條死戇鳩仔仲咁撚串

真
死口唔認自己屋企唔適合養狗
根本就係自己想要隻狗當玩具玩

你咁諗只有村屋先岩養狗

其實你條撚樣開post 都係想人認同你姐

當隻狗有病嗰時你就唔會咁講

正常就唔洗幾多錢既 有病起黎就GG

祝樓主仆街死
就咁睇你講野就知你個人有幾撚閪幾戇鳩

唔關apartment事
主要係香港人懶唔肯放狗
狗唔散步屋企幾大都一樣

已封鎖會員 - 但你的心不在乎

你有冇諗過俾人周到之後，隻狗點算啊！你會唔會為咗隻狗，唔要間公屋先！自私撚咪你依啲人囉！

寫到明唔比養都係要養
仲話自己知要諗清楚

佢呢啲濕尻唔撚好養啦，自己都攪唔掂

公屋先多富戶
不過呢d後話啦，比人篤要送走隻狗就害左隻狗

寵物係咪必需品真係要討論下
有d人心靈空虛 寵物可能佢親人
冇左會自殺

公屋隔音差，隔離屋睇東張西望都聽得清清楚楚，何況狗吠？一梯廿幾三十伙，戶與戶之間相距又近，狗味唔係個個接受到。你養狗都要帶佢落街散步，一個唔覺意保安/鄰居屎忽痕報串，你隻狗就係咁先，公屋唔忽養狗係事實，唔好咁自私害咗隻狗。

咁貓呢？

窮冇錯？

講樣野你知
香港都好多人衝紅燈
多唔多人做，同係咪犯法/違規係冇關係

痴線，睇完樓主啲對答真係嘔血，下下以自己為中心，人地嘅意見唔接納，剩係想有隻狗陪自己，仲大大聲話比人聽出面有層私樓但死都要霸住間公屋，講兩句就好似小學生咁發脾氣鬧人，咁唔成熟仲學人講責任

可能係伴侶犬 攞正牌養

賤種係咁，我最撚鍾意屌柒呢啲人

自己冇能力,要人幫佢
到人地幫左佢,又想唔跟人地規矩
本質上同支那人冇分別

你啲語氣都叫唔會得罪人咩講真

又唔係釘我契 你都on79

自住驚西

鬼叫你窮
咪撚害埋隻狗

似啲死mk為溝女要隻狗

樓主成個精神病人士咁款
你地班愛狗撚驚咩會俾人報串咩咩柒柒姐
人地申請伴侶犬咩都唔怕lo

btw 有D人話人住公屋就係窮, 窮就係罪, 唔好養狗十足D狗義工口吻

預左俾人屌

佢病睇多兩次醫生你就窮死啦
係咪佢一有冬瓜豆腐你都會帶佢去check先
窮撚就咪撚害埋人

爽 連登樂趣

樓主咪撚潛

應該推多啲人入嚟屌鳩柒哩啲仆街

樓主有無聽過伴侶犬？
睇公立醫院，睇醫生講自己有需要狗狗陪
佢肯簽就可以申請陪侶犬

真係有需要可以申請做陪伴犬
你Prove到你精神狀態係需要狗就得

你感情問題自殺死撚左既話隻狗點？

貓好啲 本身都係一日瞓十幾個鐘嘅動物嚟 要陪佢玩嘅時間未必似狗咁多 反而會嫌你煩自己走埋一邊瞓覺同埋唔洗出街適合多啲家庭養

同埋貓叫冇狗吠咁大聲 又冇咁易有異味 無論你住嗰度比唔比養 鄰居都未必知你有養貓前提係有番少少手尾 至少貓屎唔好求其dum 係垃圾房

係

嘈到隔離鄰舍你會唔會為左隻狗搬

樓主真係要諗定 睇一次醫生大病係講緊10萬
唔係話你窮 呢個數係大把中產都唔想比

我見親都投訴，見一隻投訴一隻
投到D養狗撚被人收返間屋

咁咪養貓

煩撚到

Blocked

公屋應該禁埋養貓

點會唔比
之前試過去fb問可唔可以領養都話比
公屋係寫到明比養貓㗎

你咁諗代表你未ready好養任何動物
我建議你仔女都唔好生

Why

我真係笑撚死
公屋養狗一比人投訴 你隻狗就一定要送走

你咪養囉 養之前搵定埋下家主人
搵唔到？是但掉佢出街由佢做流浪狗囉

只係為滿足自己想養可愛寵物陪自己既慾望
無為隻狗既未來打算過
咁都叫唔自私
唉屌你老母你死撚左佢算啦

我有睇過好多case會捉
只要唔係公屋改列變合法養狗
你隻狗就唔係100%安全
到時你無事啊 掉撚左隻狗佢囉 博大細姐嘛而家
搵佢條命搵博大細 又唔影響你
棄養囉有咩事 吹咩
樓主好無私喔

全部comment 都係屌鳩你 仲覺得自己無問題
咩咁我公屋窮撚係咁嫁啦
無錢又無知又自私
仲要無恥過支那狗